成班傻閪整基建搵美國佬

整基建搵美國佬
不如下次叫雞帶埋老婆去
成班傻撚尻獨條撚立咩
個撚個都去食譚仔飲咩撚尻喜茶
用塗寶,支負寶
最撚關心就係隻700
所以香港算尻吧啦
心繁支那的香港人
共享大支那榮耀
成班七頭喺度聽埋啲咩撚貓貓一齊叫
算撚數啦
香港啲靚仔都做撚曬支那狗
瞓下覺冇咁嬲啦
香港已經玩撚猿
香港過強國口岸多撚到數唔曬
出街個撚個都條強國喱
香港已經係支那一部份
怪就怪啲廢老
趕撚走左英國佬

樓主都係其中一個支那人

你企係度就唔會填咩
嗨撚大左?

Show Blocked User - lambigloser

block你老母閪呀 死廢青